有冇人都異常地鍾意大陸妹?

我知呢個時勢話中意大陸既囡囡一定比人屌，但係，真心覺得佢地又靚，又識打扮，又大波，又淫

我見識少，只去過深圳，但真係成條街啲女都好正

示意圖:

有冇巴打有同感?

呢幾年都異常地中意大陸妹

大6臭閪 不了

咪撚娶落黎 其他理得你

返大陸啦你

其實我都好想中意返港女，但大陸妹實在有種淫味，係佢地獨有

會令男人扯旗既氣質

叫雞就返大陸
唔好帶落香港

大陸hi=雞
港女=老婆

中出完就算

呢位巴打小心生愛滋

我愛港女兼冇嫖既喜好

大陸G 不了
樓主咁鐘意，建議樓主返支那

化妝柒到喊 基本上一睇個妝就知係大陸妹

勇者

樓主真係幾奇異

異常地鐘意屌大陸妹

拉

樓主係大陸仔 所以鍾意大陸妹都係正常

大陸臭雞，不了
尤其是呢個時勢，先更加覺得港女好
平日出轉旺角，靚女比例都唔會比其他國家少

文化差異真係不了。
我愛港女。

呃哂你啲錢果陣，你就唔慌鍾意大陸妹

清一色隻隻都有雞味 化埋D雞妝
港女好過佢地十四億倍啦
港女根本係世界最高質
我碌鳩腐爛都唔會鍾意大陸妹

支那妹一係成浸雞味 一係成浸鄉下除
日本妹正勁多囉唔該

至憎大陸啲臭閪

但大陸女仔皮膚比較細嫩 比較滑

真係好淫

大陸狗d低級趣味
想作嘔

大陸鳩
不了

野味來既，日日食會死人，一月一次半次無問題。

邊似得我地港女，青紅蘿白豬骨湯，日日飲，三餐飲都無問題。

樓主識簡未？？？？？

溝通唔倒

叫d港女着黑絲化個韓裝咪又一樣

利申：港女少d要求會更好

日本妹
佢哋性格好好

大陸妹冇乜安全意識，同你上得床唔會叫你戴套

你點知

屌你滷味

你本身係大陸仔

你鍾意男人

屌你就有份

咪帶落嚟

真係好滑

Ching識嘢

去中環行個圈啦

好似啲廢老咁 溝唔列高質港女去鄉下搵雞

唔識欣賞

屌 八成都整過容

全部都厚粉到仆街

收皮啦Da6 May

我睇番樓主啲post, 佢on9程度非同凡響。

我愛港女也從沒嫖妓，但我己婚，哈

係咪漏左個屌, 異常地鍾意屌大陸妹

收皮啦

即係cheap

pull

你都識講自己係異常

Lm

得做雞嗰啲先會咁著同呢啲樣
你唔好當抖音同直播主播係一般大陸妹先得架

屌下好啦 唔好講感情 甩唔到身又多菌

韓妹鬼妹都係咁

樓主=垃圾生物

831

樓主識野

我都知大家都唔中意架啦，咁好啦我屌埋你地果份

冇錯，港女當然都有靚女，但唔同feel lor

btw 聽人講其實大陸既靚女都好難溝

咪撚帶落黎

雞

屌你垃撚圾 祝你生性病

313個人入面，有8個同好
呢個figure 都有啲代表性，多謝大家投票

話時話大家有冇睇我上面條link架?唔覺得啲腿好淫好正架咩

係cheap雞味

喂 全部樣一樣

樓主識野 好多都好淫

可能我就係中意cheap雞囡囡

好多大陸妹同學
雖然對奶普遍都大
但全部都好娘 都係不了

讀邊度?

日本妹 最高！
日本鄉下妹都好過支那妹

日本鄉下妹勁cute勁純
根本好pure好true就係講緊佢地

你幾撚時死

大陸妹超越咗港女好耐
一街都係靚女

屌你老母

睇得多呢啲片智商會減低，我勸你唔好睇咁多

有，但只限中出即飛

你叫大陸雞好啦
唔好娶返來生蝗種

得人驚 大陸妹個陣土味
回頭是岸呀樓豬

成日諗日本妹做咩成日走去拍AV
利申: 成日睇

你鍾意就上去屌 唔好撚娶佢落黎就得架喇

on 9

你返大陸啦 以後咪撚帶埋d臭雞返香港

為錢囉
大把女唔拍av都做風俗架啦
訓係度月入過百萬yen
去大城市做幾年搵夠錢enjoy夠就返鄉下搵條老襯嫁左佢
老實講如果我係女我都會心動呢d生活

臭西

有D好靚女，對唔住港女

有冇聽過 免費嘢永遠係最貴

啲大陸妹唔興用套，因住有愛滋

邊到正？？

分析得好好
多謝絲打

返大陸！

宜家多左唔少素人, 見佢地又拍得幾開心咁

真係一睇個樣就知係大陸人 有陣蝗味

一年成千條女出道
就算你日日行咸碟舖都唔會識曬
去拍幾套搵快錢之後就收山
分分鐘結婚個陣個老公都未睇過佢既片
唔出名既分分鐘拍幾年都冇人知

屌 玩大陸妹有乜撚野問題?
應該要玩 仲要扮藍屍咁去玩
中出完就閃 唱國歌免找數
班PK 落黎打9香港人 捉鳩香港少女, 你唔撚玩咁點撚報復呀?
成班柒頭

咁嘅身型，一睇就知唔撚做運動

笑咗

agger

氣質好俗

咁係難溝啦 你係咪有錢佬先

聽到把聲已經硬唔起

啲中坑至鍾意返大陸叫雞㗎啦

含撚雞..............

見到大陸女人個個紅色眼影 深紅色嘴 就唔開胃
仲有其實10個有9個女人都整過容

Not你點知ar
Is你點知的ar

屌你 愛支病發作

唔想搞大件事佢 你返大灣區啦好嗎？

冇

港女正仆街